呢段片好撚治癒

屌你老母愛字頭走都走唔切

我有冇睇錯個阿伯好似打緊自己友